## МДК 03.01 Эксплуатация объектов сетевой инфраструктуры
# Лабораторная работа №4

Цель: предоставить инфраструктуру для выполнения ЛР №4

Как использовать:
```
git clone https://gitlab.com/Fistim/lr4
cd lr4
chmod +x install.sh
./install.sh
```

Назначение виртуальных машин:
TCPDUMP - виртуальная машина для запуска утилиты tcpdump
CLI - виртуальная машина для эмуляции пакетов с помощью утилиты nping
